---
title: "Wheel of Heaven 🌌"
description: "Wheel of Heaven是一个知识库，探索地球生命是否被所谓的外星文明Elohim有意识地设计的工作假设。"
excerpt: "Wheel of Heaven是一个知识库，探索地球生命是否被所谓的外星文明Elohim有意识地设计的工作假设。"
date: 2022-09-20T00:00:00+00:00
lastmod: 2022-09-20T00:00:00+00:00
draft: false
images: ["sunset-man-on-hill.png"]
menu:
  intro:
    parent: "at-a-glance"
weight: 110
toc: true
---

如果你刚好看到这个网站的“介绍”部分，你可能会想知道Wheel of Heaven到底是什么。从核心上来说，Wheel of Heaven是一个基于网络的知识库，探索地球生命是否被具有星际旅行能力的外星文明有意识地设计的假设。

简单来说，这个网站提出的观点是，地球上有意识生命的起源不能完全归因于机会或自然的混乱，而是有一个明确的目的，这个目的被编码在古代的经文和文物中，并得到了宗教传统的保留。

在Wheel of Heaven，我们不仅旨在推广这个假设，而且邀请所有的访客参与到对所呈现可能性的深入而好奇的探索中来。我们欢迎每个人考虑在网站上列出的前提，并贡献他们自己的思考和想法，以扩大和丰富这个叙述。

{{< figure src="images/sunset-man-on-hill.png" caption="图1 - 观看星辰日落" >}}

## 你将会找到什么

为了帮助你更好地理解这个概念，Wheel of Heaven从一个全面的[介绍]({{< ref "/intro/" >}})开始，突出并解释了上述假设的关键方面。你将学习到主要的前提，地球生命的演化，以及这些主张如何适应我们现代的理解。如果你在阅读这个，你已经找到了“一目了然”章节的第一部分，介绍。

{{< alert icon="👉" text="如果这是你第一次接触Wheel of Heaven，请先坚持阅读介绍。" />}}

<br>

Wheel of Heaven的信息已经为易于导航而整理。为了更深入的理解，这里有一个[维基]({{< ref "/wiki/" >}})，它充当一个网络百科全书，你可以在其中查找关键词和概念的含义。维基是Wheel of Heaven知识库的核心。

不嵌入到其他信息库引用框架的信息有什么价值呢。这就是为什么我们有一个专门用于策划一套相关资源的[资源]({{< ref "/resources/" >}})地方，这些资源可以扩展在这个网站上找到的前提。那里列出的资源可以是书籍，网站和视听媒体。如果你想直接阅读一些资源，或者如果你想看看什么样的文献可能接近，就去看看资源吧。Wheel of Heaven的一些资源是我们自己策划的。目前，所有这些自策的资源都以Gitbook的形式编排，并作为git项目托管在Github上，就像这个网站的源代码一样。

除了这三个信息支柱，还有一个[博客]({{< ref "/articles/" >}})，它作为一个新想法和洞察随时间产生的日记。不要犹豫，去看看它，以了解Wheel of Heaven的最新发展。

## 我们回顾一下

好的，到目前为止一切都很顺利。让我们快速回顾一下我们到目前为止学到了什么。以下所有的点都是Wheel of Heaven内容的主要方面：

- [一个详尽而全面的介绍]({{< ref "/intro/timeline/preamble.md" >}})
- [一个充满了条目和兴趣点的信息丰富的wiki部分]({{< ref "/wiki/" >}})
- [一个由我们团队精选的网络图书特色的资源区域]({{< ref "/resources/" >}})
- [一个频繁更新的博客，其中分享新鲜的视角和见解]({{< ref "/articles/" >}})

总之，我们在Wheel of Heaven重视透明度，并且相信尽可能提供更多的信息。虽然这个网站上提出的假设可能看起来非常规或者有争议，但是我们的目标是为那些对探索这个引人入胜的主题有好奇心的人提供一个流畅且引人入胜的体验。🙏

我们希望你能喜欢访问Wheel of Heaven，即使你不能完全同意我们的前提，我们也希望你能带走一些新的洞察和知识。

## 接下来要做什么

有了这样的思考，现在是深入了解假设所依赖的背景的时候了。[进入背景！]({{< ref "/intro/at-a-glance/the-setting" >}})
